Excel問題 求救

我幫Price Column 的第一個cell 100,000.00 寫左條formula =numbervalue("100,000.00",".",",")
將string變成number (因為copy & paste的問題, 所以value變成了string)

我想將上面條formula apply哂落我成條column到 可以點做?
PS: 用cell右下角個+ 會將個100,000.00 都copy哂全部

有無神人知點搞

value()

numbervalue係你自己用vba寫的function？
Formula同Price係咪處於同一個Column？

試下直接入Cell setting直接轉做Currency？

點解唔直接改 cell 屬性 ?

你岩
我自膠左

宜家我開新column用formula轉左number 再copy value only to原來的column 成功了